夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

我好可憐

咩

唔醒仲好

no

等緊巴打幫我整wallpaper

wallpaper個post滿左
唯有留喺度:

難道是寂寞太耐
生鏽的鎖不能開

thx

Me too
以父之名，豈能言敗。

me2
我需要更加努力 強大自己 讓阻礙變得無所謂

魂牽夢縈·心
唔該

我會一直保護你 就好像你當初保護我一樣
And
你可以不用原諒我，無論你今後怎麼走，我一直深愛着你

萬分感謝兄弟請受小弟一拜

求 wallpaper

一生太短 一瞬好長

求wallpaper 腦魔版
未盡力便不可放棄
捱過會雨後現彩虹

Me2
I Can’t get over you

唔該巴打

跪求巴打
katrina

跪求巴打幫我整張

牽著手走過的路很幸福

幫我整張
冠軍就是站不起來時，還站起的那一個。
唔該樓主

天青色等煙雨 而我在等你
Thx

樓主可唔可以幫我整wallpaper 唔該你啊
［啤嚕啤嚕豬］

跪求巴打本wallpaper

笑撚咗

係咪真係唔飛走我嗰句

跪求wallpaper
種情深何必嘆緣淺 既緣淺何必種情深
Thx

跪求wallpaper
你可以輸俾敵人嘅強大，但唔可以輸俾自己嘅惰性